專家們幫幫手睇吓呢個supreme腰包係咪真貨

前幾日喺網上面買咗個supreme SS18 腰包 ，擔心係假貨 有冇人可以話俾我聽呢個係咪真貨？

假

幾錢買入

你點睇得出？

水貨黎

一睇就知啦

網上＄900買人哋二手

算啦，唔知好過知

即係真貨定假貨?

假
重九百幾
我係你就去深水埗特賣場算啦

假-.-

點睇得出？ ?

可以解釋俾我聽？

有冇人可以解釋俾我聽 點睇到係假？

啲料似假
900蚊

有冇人肯具體啲話俾我聽係真抑或假 點樣可以睇得到?

個tag斜嘅

呢鋪你真係荒失失

專家們幫幫手

有冇人可以話俾我聽邊度睇得出係假

東門一舊都有